有冇手足可以教港毒之父係大陸翻牆上連登

佢有重要野想講

叫佢we7我我代佢出post

幾能多歲人，番大6吾識去深水埗買電話卡？

連登係中國認可網站之一

唔識

佢IQ得82

打錯 係28

蓋

咪屈啦 佢剪左回鄉証

佢坐洗頭艇